班小學雞可唔可以唔好入學術台

有時係學術台睇post想學下o野
但一定會有班小學雞入黎搗亂
講埋啲懶好笑on99嘅野
英文post嗰啲唔洗講 成日見
近排見到個定律post諗住實無事 點知一入到去又係成堆無聊o野
求下你班小學雞 放過學術台

幾時開始小學雞你一同佢講就聽話？

所以先要求佢地

學術post post去成人台算啦 學術台淪陷左好耐

但成人台係tg交友區

無人理

直接block 啦on 9

死拎毒撚推推推